<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>ifma</title>
<link>http://www.mywebsite.com</link>
<description>This is an example of an RSS feed</description>
<item>
<title> Programa Institucional|https://portal.ifma.edu.br/concursos-e-seletivos/?id=18283 </title>
<link> Edital nº 14/2024 - Processo de seleção para visitas técnicas Campus Buriticupu - Exercício 2024  </link>
<description>  Andamento|
Processo interno para cadastro de visitas técnicas de longa distancia do IFMA - Campus Buriticupu - Exercício 2024
</description>
</item>
<item>
<title> Eleição|https://portal.ifma.edu.br/concursos-e-seletivos/?id=18317 </title>
<link> Processo de Consulta à Comunidade para Escolha do Reitor(a) e Diretores-Gerais do IFMA  </link>
<description>  Andamento|
Regulamento do processo eleitoral para escolha do reitor(a) e diretores-gerais de 28 campi do IFMA
</description>
</item>
<item>
<title> Programa Institucional|https://portal.ifma.edu.br/concursos-e-seletivos/?id=18324 </title>
<link> Edital nº. 25/2024 - Contratação bolsista de apoio a inclusão  </link>
<description>  Andamento|
Processo seletivo para fins de contratação de profissionais para atuarem no atendimento de estudantes com necessidades educacionais especiais em projetos de ensino na condição de bolsista conforme Art 31 da Resolução do Consup nº 18 de 7/06/2021.
</description>
</item>
<item>
<title> Programa Institucional|https://portal.ifma.edu.br/concursos-e-seletivos/?id=18327 </title>
<link> EDITAL N° 83/2024 - Seleção dos Programas de Assistência Estudantil Primária do IFMA  </link>
<description>  Andamento|
Selecionar estudantes regularmente matriculados no IFMA Campus Imperatriz para participar dos Programas de Assistência Estudantil Primária no ano de 2024. 1.2.
</description>
</item>
<item>
<title> Programa Institucional|https://portal.ifma.edu.br/concursos-e-seletivos/?id=18359 </title>
<link> Edital Nº 111/2024 - Seleção de professores externos para Mulheres Mil em Caxias - Campus Caxias  </link>
<description>  Andamento|
Seleção externa de profissionais externos para atuar como professores no Programa Mulheres Mil em Caxias.
</description>
</item>
<item>
<title> Seletivo Professor|https://portal.ifma.edu.br/concursos-e-seletivos/?id=18375 </title>
<link> Edital 08/2024 - Processo Seletivo Para Contratação de Professor Substituto - Engenharia Ambiental  </link>
<description>  Andamento|
Processo Seletivo Simplificado, destinado à contratação de professor substituto para o Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Área Engenharia Ambiental
</description>
</item>
<item>
<title> Programa Institucional|https://portal.ifma.edu.br/concursos-e-seletivos/?id=18376 </title>
<link> Edital 81/2024- Seletivo para Coordenador do Curso de Licenciatura em Geografia UAB  </link>
<description>  Andamento|
A seleção de Coordenador de Curso será regida por este Edital (81/2024) e será executada pelo Campus São Luís-Maracanã, por meio da Comissão de Seleção instituída pela Direção Geral e e designada por Portaria especialmente para esse fim.
</description>
</item>
<item>
<title> Seletivo Professor|https://portal.ifma.edu.br/concursos-e-seletivos/?id=18377 </title>
<link> Edital N° 73/2024 PROCESSO SELETIVO PÚBLICO SIMPLIFICADO PARA CONTRATAÇÃO DE PROFESSOR SUBSTITUTO  </link>
<description>  Andamento|
Processo Seletivo Simplificado destinado à contratação de professor substituto para o Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Área/Disciplina: Matemática.
</description>
</item>
<item>
<title> Seletivo Professor|https://portal.ifma.edu.br/concursos-e-seletivos/?id=18378 </title>
<link> Edital N° 85/2024 - Seletivo para contratação de professor substituto na área de Matemática  </link>
<description>  Andamento|
Processo Seletivo de que trata o presente Edital destina-se ao preenchimento de 01 (uma) vaga e formação de cadastro reserva para contratação temporária de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto na para a área de Matemática.
</description>
</item>
</channel>
</rss>
